其實大家需唔需要每日一報做整合, 方便文宣同做所有人既懶人包???

如題, 其實大家需唔需要每次活動做一次總結, 整合全日發生既所有事?大至舉旗有衝突, 小至口角屌老母
呢個幾月見到好多手足好有心每日做好多文宣工作, 想比更多人睇到衝突雙方既發生經過, 或者被捕幾多手足, 再者開左幾多槍有幾多彈殼然後記者會9up左d咩, 咁如果每日一篇咁做積少成多係咪會容易好多
其實內容係類似新聞, 但個分別係呢到可以包含埋各手足得出黎既結論(eg今日727前線對"撤退共識"既不滿), 同時亦可以每日keep住更新, 將來清算某d condom都可以拎番當日既post同source 做證據(例如香蕉糖, 牙wave既post係咪已經沉左?)

第一次開post 唔好屌咁大力
如果唔認同既就請負皮+由個post沉

推你老母

推佢老母

推狗老母

推貓老母

善心打破0回覆
聽講有子彈殼, 會唔會有埋?

好多相未必拎到source 力已盡
麻煩巴打幫手spread

推一推
唔認同既入黎比個負比我得唔得先

推一下準備訓

係咁易推下